共產黨弱點係資金鏈，零售鋪頭無生意資金鏈斷

股市再玩個流通速度都唔夠cash快，佢門市無生意回唔切cash美金一定好快收皮，印多多人仔都搞唔掂。

所有中資紅底cashflow大既鋪都係優先目標，美心個堆反而不太重要，佢地只係奶共既棋子，對黨影響不大

聽唔明

why not both
反正拆一間唔洗好多時間
一日遊行已經可以將遊行路線所有中資同奶共舖拆曬

請長期出一張 中資 既店 唔該

一堆中資銀行都有排玩

簡單講，中資鋪頭會將每日香港賣野既銷售額換做美金打貿易戰，簡單黎講可以咁理解，佢無生意就無短期資金換美金

你睇下幾時開始有商家借銀行錢或者賣野套現例如股票。就知佢佢夠唔夠水周轉。

重申一次罷食罷買永遠都比唔上你拆佢鋪有用
面對返現實, 有邊次罷食罷買係真係成功

但你拆佢鋪, 佢就被動式要罷開
快極都要一個星期先整得返

拆下拆下睇下佢頂到個租同維修幾耐

最主要係中資銀行同中旅社？

齊齊加:

中資list:
名創優品
m記
優品360
3中書局
華潤所有旗下產品
蘇零家電

各有各做，但要對準目標先

推

找換店都係佢地走外資的途徑之一,
諗諗點搞

Pacific coffee

上環係中聯辦Area,超多找換店, 點解?

零售無錢收佢地自然無人供港紙，到時自動收皮，要搞9個供求先有用

非勇武盡自己能力打經濟戰，行過優品千其唔好整lup d汽水罐

同意

中銀無用，佢創造唔到cashflow,同埋你無可能拎到佢夾萬d錢走，金融界別普通人唔駛理，d有錢佬自己識走資

Cmhk?

老實講
retail 從來都唔算大茶飯...

你計清楚d, 係香港, 房地產先係最大舊錢
土地拍賣 唔會阻到...
賣樓就...

特別係d 支共企業...例如 含大...屯門黎緊有個新盤
2000伙 果度都起碼 一百億

特別係支共大地產商...槓桿極大...佢地靠貨如輪轉 吊命
例如含大 d 債多到...還慢d 錢都好甘......

零售下跌地鋪估值會下降，一個骨牌咁跌落去，普通人可以做到既野係咁多，只能盡力